有冇人知呢幅圖點解❔

你心地真係唔好
你明知e家好多新會員加入

個老母之後會俾隻野推落樓

世界大啲

⋯⋯